年少無知 想問月入廿萬既成功人士平日點洗錢？

連登仔個個搵十幾萬
好奇搵咁多錢 每個月生活點過 同普通人有咩唔同？

利申：平庸打工廢丁fg

有撚時間洗錢咩

我用8k 請啲fg 番黎幫我洗錢

自己咪得返萬一

係囉，係我就自己做返

你唔係一個月搵220k咩？
做咩十萬都開po問人呀